{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64536&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 저스트스위트호텔-다산로데오점"
    },
    "text": "ステイブリッジ直営ホテルは公衆衛生サービス評価で最優秀等級を受賞したところで、JUSTSLEEPホテルのファミリーグループであるプレミアムホテルブランドです。ステイブリッジは、JUSTSLEEPと同じレベルのBEDDINGとAMENITYを提供し、休息を取り、人生の意味を再確認することができます。客室ではネットフリックスやウェーブなどのOTTサービスが利用でき、PM2.5安心キャンペーンも実施しています出張のお客様のために連泊割引も提供しており、洗濯機と乾燥機を保有しているため洗剤と柔軟剤を無料でご利用いただけます。地下鉄で移動するには京義中央線の都農駅を利用すればいいです。周辺には九里農水産物卸売市場、石橋交差点のコプチャン路地、九里漢江市民公園/コスモス祭り、石化村、チャンジャ湖公園、河南ユニオンパーク、河南スターフィールド、スターヒルスキー場、ジュロンジュル河南店,国立樹木園,茶山遺跡地,ピアノ滝などの観光地があります客室内部施設では100%、ダックダウン布団、特急ホテルのマットレス、SOFT/FIRM枕が提供されます。フロントにはLGスタイラー、コーヒーマシン、電子レンジ、氷の浄水器、飲料冷蔵庫、PC、ボクハプカ(印刷、スキャン、複写、ファックス)を利用できる施設があります。入浴剤、睡眠用品、コスメなどの商品も購入でき、ヘアーアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器もレンタルできますまた、使い捨ての箸、スプーン、レンズケース、食塩水、パンティライナー、ヘアワックス、シェービングフォーム、救急医薬品も提供されます。最大2名まで入室可能で、最大人数を超えて入室する場合はすぐに退室措置となり、客室費用の払い戻しはできません。ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の時には弁償措置となります。写真と異なるタイプの客室に割り当てられる場合があります。入退室時間を遵守し、外出時にはカードキーをフロントに保管してください。忘れ物は最大4週間保管され、全客室禁煙です。 喫煙は各階の喫煙ブースを利用しなければならず、未成年者と彼の同行人は身分証明書の確認が必要です。 身分証明書をお持ちでないと入室できませんし、客室費用の払い戻しもできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイブリッジ直営ホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ステイブリッジ直営ホテルは公衆衛生サービス評価で最優秀等級を受賞しています。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジとはどのようなホテルブランドですか？",
            "answer": "ステイブリッジはJUSTSLEEPホテルのファミリーグループであり、プレミアムホテルブランドです。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジの客室で利用できるOTTサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ステイブリッジの客室ではネットフリックスやウェーブなどのOTTサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジでは何のキャンペーンを実施していますか？",
            "answer": "ステイブリッジではPM2.5安心キャンペーンを実施しています。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジでは連泊割引を提供していますか？",
            "answer": "はい、ステイブリッジでは出張のお客様のために連泊割引を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ステイブリッジの周辺には九里農水産物卸売市場、石橋交差点のコプチャン路地、九里漢江市民公園/コスモス祭り、石化村、チャンジャ湖公園、河南ユニオンパーク、河南スターフィールド、スターヒルスキー場、ジュロンジュル河南店、国立樹木園、茶山遺跡地、ピアノ滝などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジの客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ステイブリッジの客室内では100%ダックダウン布団、特急ホテルのマットレス、SOFT/FIRM枕が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジのフロントではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ステイブリッジのフロントにはLGスタイラー、コーヒーマシン、電子レンジ、氷の浄水器、飲料冷蔵庫、PC、ボクハプカ(印刷、スキャン、複写、ファックス)が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジではどのような商品が購入できますか？",
            "answer": "ステイブリッジでは入浴剤、睡眠用品、コスメなどの商品が購入できます。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジではどのような備品がレンタルできますか？",
            "answer": "ステイブリッジではヘアーアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器がレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジの客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ステイブリッジの客室には最大で2名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "ステイブリッジでは全客室禁煙となっており、喫煙は各階の喫煙ブースを利用する必要があります。未成年者と彼の同行人は身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ステイブリッジで忘れ物をした場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ステイブリッジでは忘れ物は最大4週間保管されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 693,
        "QA": 742
    }
}